警方澄清：警棍加裝金屬環實為膠帶。

大家誤會左警方了，sor9ry

可以解讀為狗用暴力既証據?

打到棍都爛

原裝有冇? 冇嘅話我理撚得你加自己個龜頭落去都係犯法啦

手繩係用嚟套係手 用索帶索實 咁點套落手腕

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

偽造證據 作虛假陳述

張相有反光喎

三條索帶 唔係加裝係咩野？ 你D乜七野理由呀！
我仆街唔小心吉到前面條女呀？

咩料我唔知
我淨係知有人認左加左料落武器

你係個面度加d凸既野就算係膠都會增加傷害

固你老母！

膠你老母咩
CSL

平時邊撚到有啊

根本就特登加D野突出黎增加傷害，索實左點會移咁多

黑色=銀色 (色盲)

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

假新聞

弱智當全世界都係弱智

做得出唔認 低裝

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

黑警話索帶索繩,走左位上去棍頂

假設本身係索繩，即係有虛位啦，點解片段見到碌棍向下時唔跌出黎，向上時又唔識跌，連續索四條索帶都走到上頂，個SHEAR FORCE都幾勁，高清相片更加見到根本冇虛位預留挷繩，唔通打人時打到索帶索實左，而且任何加索帶都係屬於改裝裝備之一，唔係你話加就加
根本本身係增加攻擊力而加上去，為左滿足黑警既獸性
金屬同索帶問題，我相信係記者燈光問題

有無人投稿去myth busters試下有無可能
證到係假的話就全世界笑9啲差佬

香港警察已經可以靈活運用萬有引力

無限大話

睇返黑警嘅附圖，根本越描越黑，
支警棍前粗後幼，就算係索帶，條帶邊會移到前面。

下次就話布袋彈同散彈子彈一樣樣入錯